Mazda 2 P0741 故障碼

舊Mazda 2 P0741故障碼 (扭力轉換離合器線路性能或卡在關閉位置) 會係咩原因？
定期保養，驗車硬件冇問題